屌鳩10:15-10:30係宏業西街出車嘅貨櫃佬

今日考車 轉左入到宏業西街有死車要扒頭，停左車睇左成5份鐘先出車，原本半部車上左行人路泊左係對面線嘅貨櫃車一直路行，當我一行，佢即秋頭再嚮按，我屌你老母，你要出就早出啦，等左成5分鐘你都唔撚出又唔打燈，我出你就出，咁撚冇品玩考車，我屌到你冇運行呀

本文重點係咪樓主停咗車睇咗5分鐘先出車？

5分鐘。宏業西有冇咁難出呀
我諗考官係肥你5分鐘

考官肥我出車個下有迎頭車
個迎頭車就係個貨車🤦‍♂️

你停車咪得

直接話我有迎頭車🤦‍♂️

我一秋左少少頭 佢出車 我停左 佢照嚮我按 咁都照肥左

搵人買起佢

所以其實人地等左你5分鐘

佢點寫你有迎頭車？

車牌呢

再考啦柒啦

佢特登剷上行人路讓你過點知等你5分鐘都唔郁

咪阻人發達啦仆街
讓鳩你又唔行
個個肥左都淨係識屌人

渣ga

屌 我望住你成個字 你唔出唔入 又心郁郁
大佬你唔出都唔好頂撚住 全世界跟你搵食咩

敵不動我不動你識條鐵咩

佢係一早已經係到 我開考前最後一堂熱身就係到🤦‍♂️

咁點解要等5分鐘咁耐？

屌撚你 原來今朝就係你係前面路口頂住我5分鐘

咁人地係呢個鐘數出車,講到人特登咁 ,你等5分鐘咁on9